如果中共冇外國訂單 內需有可能好似日本咁頂得住咩?

係開發緊 俄佬 伊朗 巴西 非洲既客源

日本1億人中國13億人 仲可以逼堆商家壓價賣晒比農民工 點輸

咁日本都好似689咁講
內需之外 最重要係賺外匯
或者各國都係一樣 邊有可能只靠內需
問題係人地有訂單共產黨冇訂單

大把國家靠中國入貨啦

咁當中一定係互買既
美國多年都有貿易逆差
其他國家一定會輸得更慘

有咩內需丫，個個一失業就食饅頭，搵鬼消費

無內需就去打仗，學當年既德國

其實係D中國人都醒
最近共產黨又封城
隻毒連疫苗都冇就最先復工
爆發先再黎封城
唔食食饅頭有樓都賣唔出
經濟唔好 現金相對重要好多

我自己唔知 聽講共產黨戰績相當強勁
一早買定箱牛餐肉 幾年存放期